中國人達叔彌留有咩所謂 我地仲有香港人達哥! 達叔就死!達哥當立!

一達死一達鳴

達哥好笑過達叔啦